\begin{song}{Gul lyser solen}
	
%	\original{Lili Marlene}
	
	\original{\citetitle{imse-vimse_spindel}}
	
	Gul lyser solen,\\
	gult är flaggans kors.\\
	Gul vajar säden och\\
	gul är ängens pors.\\
	Gul är kinesen,\\
	gul japan\\
	och pyttens ägg\\
	är gul som fan.\\
	Vår punsch är gul så ta'n,\\
	vår punsch är gul så ta'n!
	
\end{song}
